去落雪嘅地方，但唔滑雪，使唔使著雪褲？

一月去德國，未去過落雪嘅地方
雪褲入面通常有層保暖嘅嘢，如果入面再著虧佬褲，咁入到室內有暖氣咪好熱 ？

入泳池唔游水，駛唔駛著泳褲？

話你知 著短褲踢拖行雪山都work嫁

睇溫度

牛仔褲+虧佬褲都可以頂到 0 至 -10

再唔係用 U記最厚既HEATTECH

表示唔洗 住左幾年外國落雪都係牛記

之前係外國見到個泰仔fd溶雪個日 短褲人字拖等巴士番學 高手在民間

日本落雪d學生妹都好似冇著雪褲

唔使

公眾泳池大把老母帶仔去學游水都唔換衫入場

咪係，人哋落雪都著裙，
香港人去落雪地方又依樣又嗰樣

冇問題
我一月係瑞典都係牛仔褲加heattech打底

褸最好防風防水

滑雪都可以唔著啦，除非你想專業啲
玩得嗰一日，你諗你
踢波咩鞋都踢到個波，一樣道理
btw落雪地方牛仔褲咪又係咁
零下得好勁咪著打底

唔使著褲